唔好話同女人做fd難，做同學同事都難

一對住就諗埋一面
單獨一齊更加
人地其他男人都唔係咁
真係可以當女同學女同事普通人一個咁
有講有笑
但我同異性無論咩關係除左好熟既屋企人
開口講一句說話已經食哂螺絲
甚至單純眼神已經諗歪
有d男人對住女人身體接觸都可以當玩咁冇事發生
我一個眼神已經出事
所以我唔會落樓下跑步
點頂呀痴綫
上次放工諗住經公園睇日落返屋企
有個大波dri fit背心短褲阿姐同我相反方向跑
自此唔敢再行個個公園
點解我係咁
點解要生到我一見到女人就諗個d野

真係毒到咁